Ik antwoordde, meer in verlegenheid dan beleefdheid, "Nadat u, mevrouw."
En daarom keerde zij terug: "Don't belachelijk, jongen, ik ga ze niet in."
En afwenddet wegliepen, en - wat erger is - heeft de kaars met haar.
Dit was erg ongemakkelijk en ik was de helft bang.
Echter, het enige wat gedaan moet worden te kloppen aan de deur, ik aanklopte, en werd verteld vanuit het menu te openen.
